[飛鵝山區居民入] 又伏伏伏

月經post
又邊個行山撚呀？

今次個位置有d冷門
鵝肚棧道？

行山抗疫

星期日山上多人過旺角

搭車經過見到 都估到

架直升機盤旋左好耐
好鬼嘈

吊左人落去拯救
果個崖壁既頂

班狗喺山上面殺咗人？然後再用直升機運走屍體？

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

屌，唔識行就咪撚挑戰飛鵝山
死港豬要人浪費資源救你識行上去唔識落嚟之後call直升機 伏伏伏伏幾粒鐘嘈到hihi

機會微d
班狗比人鶳都咁驚
應該唔敢行去果到

飛走左lu

成鳩日都有
之前就半夜搵人 九龍東巴打會即刻開post屌

直升機剛飛返抵機場
此post已完

飛鵝山腳泊滿救援隊伍

知唔知咩事

下午已經聽到來回兩次
d行山撚

問行山撚